呢個武漢Youtuber，妻子為急診室護士，確診感染武漢肺炎，居然不用入院而係在家自行隔離

他的妻子係1月底確診，但醫生話病情不嚴重，所以竟然叫他妻子在家隔離！

所謂在家隔離，其實只係在一間普通的睡房。丈夫每日穿戴防護衣入去照顧妻子。

CT中已經可以見到成團的病毒！而咁樣的病情，醫生居然容許在家隔離！

雖然夫妻情深、令人感動，但咁樣任由確診患者係社區生活，太大風險了！咁樣做，疫情點會受控呢？根本係一個定時炸彈。

因為佢知道入院，小事變大事

一齊住都好易感染啦

廁所係高危

邊有位住

其實唔係居然
武漢大把人睇哂醫生照哂肺話無床位/無得做測驗只係疑似 趕哂返屋企隔離

唔想成為下個武漢人
比政府當係condom

拍啲咁嘅片仲未被人拉
證明係大外宣！！！

病毒會堆到咁大舊㗎咩